民陣出黎回應7婆

3個字

唔收貨！

我地繼續個個星期上街！民陣再吹雞啦！

push

唔好放過條仆街呀

PUSH

邊個收貨，邊個鬼！！

各位清楚睇到最尾7婆把烈士spin去dse考生，又露出左仍狐狸尾巴。

跟仕無禮貌既即閃，完全唔尊重香港市民。

所以今日佢講既野，態度都係扮出黎。大家唔好收貨。

民陣即刻吹大雞。 我要上街，講比7婆知，我唔撚收貨。